準備自己去日本，有冇人艷遇經驗

或者去咩club玩好

幾時出發

9月中 你都係？

動物園町

乜來

要俾錢都算？

早排咪有個post有個兄弟食咗個日本中女

東京 ageha

去邊？

我月尾去東京，都諗住搵下有冇club 玩

你的樣子如何

上次同朋友去, 落機係機場, 朋友比日本妹問去唔去唱K

真人真事

你係香港住咁多年都冇豔遇，你去日本幾日就會有？

想去睇脫衣show但係唔知點入手同驚比人屈錢

edc咪唔洗比錢囉
你唔係就要比架啦

識日文同唔識日文好大分別

你又知無

飛田新地

我艷遇過伯母又要打上黎話比人知咩

真心日本妹睇樣
如果你靚仔有日本妹同你搭訕唔出奇
唔靚仔就唔洗諗啦

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

試過係九洲俾人雞姦⋯

Ho ball

你個名

我都係九月中去 好淆